壞入骨！「最適合演惡女的女星」 冠軍是她

在戲劇演出中反派角色是不可或缺的，雖然不討喜卻能有畫龍點睛的作用，更有許多人因演出反派被一罵成名。日本網站便針對1千位10至50歲的網友做調查，選出「最適合演惡女的女星」，冠軍由9頭身美女菜菜緒奪下。

本為模特兒的菜菜緒因在《時尚惡魔》中飾演富家心機女走紅，之後又演出不少反派角色，成為觀眾心目中的「惡女專業戶」，不過菜菜緒私底下十分親切，深受粉絲喜愛，網友們也表示「即使演了很多壞人角色也不會討人厭」。亞軍則為澤尻英龍華，她因主演電視劇《一公升的眼淚》爆紅，以清純形象闖蕩演藝圈，但卻爆出無故擺臭臉，人氣開始往下掉，在討人厭排行榜上更是榜上有名，之後接下惡女角色讓人覺得說服力十足。

42歲的小澤真珠得到季軍，她在《惡作劇之吻》中飾演琴子（台版為湘琴）的情敵受到矚目，接著在《牡丹與薔薇》中使壞讓人嘆為觀止。第4到10名分別為影后木村多江、小池榮子、艷星高岡早紀、收視女王米倉涼子、情色女王壇蜜、曾一舉奪得女主角和女配角獎的大竹忍與遠野凪子。

第一張後入

身型正到

32A

9頭身 個樣鬼鬼地，果然愈深輪廓愈霸氣

整

驚我對腳唔夠長

菜々緒

居然唔係佢

一見倒惡女我就唸起佢

仲以為係天海祐希

應該係事業型女王型，惡要邪氣，女王好正氣

好想俾佢欺負糟質

請你食西餅

好想奶

天海個隻叫嚴厲,唔算惡

魯芬 - 山東婆完勝

無人覺得菜菜緒樣衰咩？

用第三隻咋嘛 關對腳咩事

搞到又諗起佢做保險個套日劇.. 1個打幾個

柴崎幸呢

壞女人

對腳正撚到

好想比佢瘋狂閪面

對腳咁長好屌咩
總覺得有插入困難
仲要瘦
有啲肉地摸下手感好啲

長腿 高踭 黑絲
唸起都扯扯地

整容的
不了

你邊夠高呀

樣：9/10
腳：10/10
波：1/10
蘿：1/10

唔夠高咪入唔到囉...

細個睇覺得好撚恐怖 一路都覺得係奸角 直到打交嗰場戲

壇蜜先正

瞓低左就人人平等架啦

呢條女正宗臭西樣

好想奶呀

對腳

要擔櫈入

仲就以為係凱婷

屌啲矮過自己既女後入要烏低個身
佢既身高著高踭鞋企係到後入岩岩好

CLS,隻腳可以夾死我

知吾知自己好撚戇尻？
我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂大家姐
認真講 係F.1女仔最壞係我同凱婷
你要扮我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野我同凱婷都未出聲
有時連班男既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
壞學生？你做到咩？
吸煙飲酒介手就代表壞囉
你連扣分 係學校搞事都吾敢啦
點做壞學生呀？ 小姐
你想學我地咋嘛
入黑社囉 係學校搞事呀！
最好學理我負分都要比人繼續扣
你敢？你連續兩支煙都食吾*到啦
學我地？！算把啦 傻系

菜菜緒唔係十一頭咩
佢好似係ig拍片量過
咁高點止9頭

痴撚線 對腳正到

雖然係整容 但我屌

惡之女幹部 拷問責 OO揸取

可唔可以連續食兩支煙先唔得就算吧啦傻閪

佢幾時會下海

我都係諗起佢

以為係莊思敏

仲以為有仲里依紗

我米85

第二張左邊條黑絲一摺起就好似阿婆絲襪

係咪同木村拍Bodyguard果個好正

佢係唔露肉都覺得好撚淫

壇蜜收山唔影寫真LU...

最近假面酒店又有合作

正撚到

魯芬急轉彎
咁就走左兩年

橋本愛實都好

竟然唔係凱婷